上場勿捉鬼

呢段日子，身邊唔少人都駁哂老命去操

希望手足唔好見到大隻少少就話人係鬼
好傷手足心